iPhone 8 黑色產能有問題？

真係未見過會賣到3隻色得1隻色唔夠賣
（以前第一次出土豪金／玫瑰金都有）
但呢家真係)

因為另外個兩隻色唔吸引囉

隻金真係柒撚到仆街，唔金唔粉咁

其實今次silver幾靚，但最後乽大係買咗黑色

我都係呢2隻色入面掙扎過，最後黑色